---
stage: Manage
group: Import and Integrate
info: "To determine the technical writer assigned to the Stage/Group associated with this page, see https://about.gitlab.com/handbook/product/ux/technical-writing/#assignments"
type: reference
---

# 导入导出设置 **(BASIC SELF)**

导入和导出相关功能的设置。

## 配置允许的导入源

在从其他系统导入项目之前，必须为该系统启用[导入源](../../user/jihulab_com/index.md#default-import-sources)。

1. 以具有管理员访问级别的用户身份登录极狐GitLab。
1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置** 部分。
1. 选择每个允许的 **导入源**。
1. 选择 **保存更改**。

## 启用项目导出

启用导出[项目及其数据](../../user/project/settings/import_export.md#export-a-project-and-its-data)：

1. 以具有管理员访问级别的用户身份登录极狐GitLab。
1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置**部分。
1. 滚动到 **项目导出**。
1. 选择 **启用** 复选框。
1. 选择 **保存更改**。

## 通过直接传输启用群组和项目的迁移

> 引入于极狐GitLab 15.8。

您可以使用 UI 通过直接传输来启用群组迁移。

要通过直接传输启用群组迁移：

1. 以具有管理员访问级别的用户身份登录极狐GitLab。
1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置** 部分。
1. 滚动到 **允许通过直接传输迁移极狐GitLab 群组和项目**。
1. 选择 **启用** 复选框。
1. 选择 **保存更改**。

API 中的设置与 `bulk_import_enabled` 属性的设置相同。

## 最大导出大小

> 引入于极狐GitLab 15.0。

要修改极狐GitLab 中导出的最大文件大小：

1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**，然后展开 **导入和导出设置**。
1. 通过更改 **最大导出大小 (MiB)** 中的值来增加或减少。

## 最大导入大小

> 从 50 MB 更改为无限制于极狐GitLab 13.8。

要修改极狐GitLab 中导入的最大文件大小：

1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择**设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置**。
1. 通过更改 **最大导入大小 (MiB)** 中的值来增加或减少。

此设置仅适用于仓库[从极狐GitLab 导出文件导入](../../user/project/settings/import_export.md#import-a-project-and-its-data)。

如果您选择的大小大于 Web 服务器的配置值，则可能会收到错误。有关更多详细信息，请参阅[故障排除](../../administration/settings/account_and_limit_settings.md#troubleshooting)。

有关 JihuLab.com 仓库大小限制，请阅读[账户和限制设置](../../user/jihulab_com/index.md#account-and-limit-settings)。

## 导入的最大远端文件大小

> 引入于极狐GitLab 16.3。

您可以在极狐GitLab 中修改从外部对象存储（例如 AWS）导入的最大远端文件的大小。

要修改最大导入远端文件端大小：

1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置**。
1. 通过更改 **最大导入远程文件大小 (MiB)** 中的值来增加或减少。设置为 `0` 可设置无文件大小限制。

## 通过直接传输导入的最大下载文件大小

> 引入于极狐GitLab 16.3。

您可以在极狐GitLab 中修改直接传输导入的最大下载文件大小。

要修改通过直接传输导入的最大下载文件大小：

1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置**。
1. 通过更改 **直接传输最大下载文件大小 (MiB)** 中的值来增加或减少。设置为 `0` 可设置无下载文件大小限制。

## 导入归档的最大解压文件大小

> - 引入于极狐GitLab 16.3。
> - 从 **最大解压大小** 重命名为 **导入归档的最大解压文件大小** 于极狐GitLab 16.4。

当您使用[文件导出](../../user/project/settings/import_export.md)或[直接传输](../../user/group/import/index.md#migrate-groups-by-direct-transfer-recommended)导入项目时，您可以指定导入归档的最大解压文件大小。默认值为 25 GB。

导入压缩文件时，解压后的大小不能超过最大解压文件大小限制。如果解压后的大小超过配置的限制，则返回以下错误：

```plaintext
Decompressed archive size validation failed.
```

要修改极狐GitLab 中导入的最大解压文件大小：

1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置**。
1. 为 **导入归档的最大解压缩文件大小 (MiB)** 设置其他值。

## 解压归档文件超时

> 引入于极狐GitLab 16.4。

当您[导入项目](../../user/project/settings/import_export.md)时，您可以指定解压导入档案的最大超时时间。默认值为 210 秒。

要修改极狐GitLab 中导入的最大解压文件大小：

1. 在左侧边栏中，选择 **搜索或转到**。
1. 选择 **管理中心**。
1. 选择 **设置 > 通用**。
1. 展开 **导入和导出设置**。
1. 为 **解压归档文件的超时时间（秒）** 设置其他值。
